SHF拉打特攝綜合POST666 環保魂展特輯2之粗口橫飛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

香港會早二日

十月魂限
港魂 預26號收件 日魂 就預27收貨

2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口

笨大

孤仔已到貨 收工去拎

新post 留名

嚟個總結
展出幾廿隻展品
得無人想要嘅build armor係發售決定
俾返嗰幾滴精我

繼續學嘢
劇場版龍兔呢

垃圾ser

仆街訂港魂而家都未到

快點接佢返屋企

幻影激光劍咁快到

個fd聽日先去 唔知星期一有冇得攞

你啲鳩精周圍漏架啦

金龍兔 我屌呀

28號完了

打丁

係呀
快點拎啦

笨大老母條隊

總結得好

喊出黎
佢都出左兔兔模啦
同龍我兩溝就出到劇場版
金龍兔 wfc

把撚 浪費地球資源

拎籌呀

佢聽日去聽日寄 我唔知我星期一收唔收到

我好想買超人呀

慢慢吊住癮黎出

你個人就係咁架啦
打到漏曬 令人誤會

留名丁相

想下好啦
想同mb sf鬥

最黑暗嘅一天

分時段咪減輕呢類問題

次次都係咁

係我錯 等陣順路去買隻嗜喱龍俾hazard打柒

分server

交會費

小宇宙 MB 攬埋一齊

呢d吃力不討好益買家既野
bamdie係唔會做

本身真係冇諗住買啫喱龍 不過hazard打柒龍我.gif睇多咗就想要埋

真龍兔幾時出黎打救笨大老母

理閪你錢照收

用支架吊起龍柒

念力

唯一希望
兔兔出咗模
可以加快出龍兔

單純二合一

比較想要劇場版龍兔

咪講緊呢隻

咁環保嘅事笨大無奶油唔做嘅

我以為講緊環保cg版

咪就係

睇下條隊 同其他產品人氣點啦
要講環保 好多隻都好環保 但唔會出唒 睇下exaid

環保cg去排笨大老母條隊

加埋有龍柒可唔可以好似社長咁打下尖

雙龍
單社

大大聲咁笑左出黎

咁build咪叫建國偉業

收購埋exaid版權

陣柒味好濃

咁識買

幫拉打畫上句號

話時話其實香港係咪唔會再播拉打

最後希望是咪28號
真骨會否再販

dllm

新Po...

通販咪有可能再販
魂限有時日本魂shop實體鋪會突發現貨

笨大計劃通
時王？食得嫁

等 繼續等

等唔切咪後追囉

睇now肯唔肯

海海

最後希望都要等再販 唔係呀⋯⋯

surprise guests

唔小心插一 二隻

第三彈係KIVA仲想點

請唔到返黎嫁啦佢...我諗

genm armour

失蹤人口揾得返

一見到佢就諗起好多墨

佢眼角個粒姐
所以啲髮型永遠有pat陰遮粒墨

或成最大

挑戰超級大

放心都提係build

笨大比個機會吸我錢好嗎

個表情

J到出血喇

召喚泊巴

但記係個粒就已經扣晒分

學富仔

屌

法官大人

留名

黑色好撚型

打個靚丁

三條6留名

三條6返..

已射

新手留名

哇

做牛仔

做馬袋

每日一OLA

一正皮

ok,皮已正

梗係做王!
我要成為王

馬撚

remix rider 出左第5彈

斷line系列

原來牛仔有兩隻碟,唔怪得之拎上手特別重手

第5彈有熔岩龍,兔兔坦坦,仲有齒輪兄弟
如都幾抵買

我仲諗緊DL 普通定特別版呀

成個MON都係豆漿

終極版 一陣玩

遲一排跌價先買
玩緊刺客
手頭上仲有fifa同蘿拉未玩

正解
不過我網速慢費事down先買實體版

身邊個個都玩刺客但今集無乜興趣無買
玩完蜘蛛仔就一直玩緊2K19等RDR2

隻黑色J死人

剛剛刺客50lv棄game做馬春袋

蜘蛛仔出左貓女DLC未玩

你個主線爆左未

後期根本係虐殺傭兵

我買到SF你就講乜都得

但而家我仲卡緊

我有兩隻呀

down左未玩
等多一兩個dlc先

我連一隻都買唔到

未喎

我卡緊MB

ULTRAMAN 柒爺

不了

買到就完夢

買唔到就撚就

等模型

咩黎

屌 缺貨

皮已收

屌！撚就

唔知係模型定點

Another Ghost?

成功達陣㩒到一隻
入完卡資料 一load又死 屌出聲

點知原來扣左數

終於正常返

因為MB sold out

又直送

試日魂
班投資者眾多

唔通落街咩

Hazard要落街 ...拎

又有高手

轉運更輕鬆

呢 個有啲慘

另一邊搶完MB ，應該好快又要去搶hazard

是日

考眼力遊戲

香港DHL畀順豐收購咗！

日本果面已經投訴緊水貨佬

我都到了

好多收穫下喎

某程度上係關我地事
但笨大...你又唔整港行咁點計先

想睇右上角開盒

更屈機

你以為自己用緊DHL啊 其實係順豐黎咋

好過宅急便？

d水貨佬又幾倡狂既
有幾多個真係自用既心照la

Avenger

無佢地香港無得玩

有無人知shf 超人鮮色版會出邊幾隻

有條女了
下個po會有新圖留名？

最近無乜影相 諗下先

都係, 我以前都幫襯過

一板板我就開始

正想貼

隻zero好似幾正

Kiva好靚

買完又買

好好玩

佢跣軚呀

男人心一字馬

夾夾腳

其實Gatack都係咁樣拉弓踢 好撚型
鍬形蟲特質

想收真骨 不過價錢都又要再睇睇

佢招大其實同sin specter幾似

鉸剪腳夾爆你個頭

hazard旋轉賣緊650 過多幾日大貨到會點呢

嘩 發啦

王蛇

600掛

不要再說了，我而家好撚傷心，慘過失戀

去信和訓一晚

一張圖影晒今晚入手嗰三隻

正wor

我想等超三果隻，對呢個形態無乜印象

結果so call日本限定啲貨去曬香港

某程度上係

知唔知係咪11月尾先派貨?

過幾日有日子

Hazard之後找數月正式啟動

孤仔或成魂展最大贏家

四月唔一定大貨...

無事嘅

唔係日魂每人限二任訂咩

唔好話邊間啦

我已經衝左

的確係 唔代表多貨嚟香港

預巴一切都紿你看透了 孤仔個時都開625 有點動心

戰神

巴打就係衝旋拍個個?

係
因為見佢日魂限訂二想打擊水貨流動
感覺上4月都唔會多貨咁
但旋個個我問佢佢得1隻
唔比我買多隻

危險兔兔

哈乜克

原來呢個post 真係好好 我發覺好多面書群組甚至自己嘅朋友對啲情報都其實唔係好了解

原來有三乳鴉

我會等下星期先 但感覺真係唔會好多
上年隻真骨joker都係維持5～600

連登有愛

個個都趕落機交收

係呀
塑膠垃圾

不可動的

多謝各位意見

第一次覺得啡盒都咁好玩

痴漢發現！

等你賽後報告

玩玩下隻FAIZ想入埋PSYGA

仆街仔J盒

全新未開啡盒有豆漿

買買買

イユ

字幕: 八角 啡盒 單膠紙

psyga係咪即係岡本教主

YES!

GOOD TO SEE YOU GUYS!

好侯琴

我正式開始玩喇

正呀

或成..

仁叔

後面隻鹹濕熊

其實呢隻同依家魂展賣緊個隻有咩唔同

冇佢我無得玩

大家十一月都

一樣 打擊炒家
雖然對香港無分別

龍兔嘅起點

無

原來係咁

輕鬆應對

手短

好奇點解會有2次開訂

仆街仔手短

iyu右手掂唔到左臂變身器

係 所以咪話手短

千翼矮成半個頭 仲要細隻過iyu

唔係架 面書啲大佬話冇鷹頭鷹槍架

假膠啫

為左屌條女可以去到幾盡

隻十億係咪呢排跌得最多果隻

笑咩 明明四月先到貨架你班友偷貨都仲未告你地

等孤仔

社長99條命先係

爭咩吖
溝埋嚟影lv0彈出相吖笨

圖都有得睇

喪屍都準備跌架啦

你加油

跌啊...就會入X-0

咁早點休息吧

上車機會來了

快D公布啦屌 成日display only

不過都係覺得zombie襯 bugvisor 型d

係 成件事惡好多

我高追ZOMBIE,最唔滿意佢個接地

就咁企都企唔穩

係

十億令我成功推左朋友入坑

佢話乜原來咁抵玩既

俾人嘈醒咗，我隔離房成日行到暴龍咁

現貨480都見過

估唔到龍我舊野會賣得出 果然真主角

十億好可憐

咁狼

龍我有咩賣唔出

咩野？

仲未買

真係入坑首選

U win

入坑既話,而家20週年出黎呃錢既系列都唔錯

首選BUILD先

Dx great cross z

Build 好搶手

回血

隻隻而家都正到喊 除咗哈薩克

歧視 ？

龍我而家最期待係MAGMA

其實想儲特別野架 不過冰拳同龍兔樽錯過了 幻德套野又貴
跟住最緊要嘅腰帶又未買所以就

成套Build 我得金銀樽 其他全pass

點敢 我成個龍我shf系入齊架

我都係

細龍我入坑

加油

有⋯有分大小嘅咩⋯⋯？

基本form

啫喱龍屬於

老實講食玩係白色真係好易出事 質素真係比起其他明顯差好多

買啲拉打中和下啱架啦

路人form 黎比人一粒火球打到腰帶都廢埋

玩仔

我一望以為天才 展品..

細龍我 笑左
依個朵好萌

無威過

入埋啦 唔貴又其實質素比想像中好

夜嘛嘛要人打J

今日行過見到196好有衝動想買

會唔會係咁呀 btw頭、膊頭、肘關節同膝關節啲樽貼紙真係呢 如果佢shf出得好我真係服

打停hazard 個拳

呢個FORM真係天才最正既FORM,我直頭覺得佢同海海係鬥技場打完可以完左佢

你要諗而家係平成半喎

出個陣咩價 我無留意個陣

屬於迷你龍

三百幾訂 當初真係⋯⋯⋯不過都過去啦

依個form 第一次出場個時係天才成套劇最型既一刻
之後d form 已經超越唔到佢了

個人覺得龍兔同佢打和
唔係CG個隻

往後派膠同拖劇情搞到天才都唔知做乜鳩

回歸倒數

期待套戲

22/11

會唔會出埋商品呢 反正時王啲甲咁煩又麻麻

訓唔着影下相lo

瞓啦

慘變二騎

係就好

好好丁 搞到我都訓唔著

出咗件zombie衫

聽晚就有

完全表達到佢對戀屍果份執著
我比87.87分 不能再高

我覺得巧變兔兔啪手指變身個下都好型

係，但只係變身動作型....

慘劇 我都係翻去j Zeronos

有主角夠玩

係兩個主角

龍柒應該揸劍互片

賭局

仲有無新野?

不了 zeronos張卡太正

到咗貨？

唔夠訓口金

日本個市

不要再說了

F5國際賽

新港魂未見有第2 round

咁就要緊密留意

改左玩法

其實都無
理閪班人搶
錢照收 零改善

當玩少隻

Pass~~~

早

反而有少少想買今期超人

日魂影

隻色靚左

唔開line 了

應該一隻算

影相會深色d

係 玩下都ok，反正時蝗未必有咁多野入

火水風土

噢，差d中伏

的確係

唔夠架

有痴線佬夠了

足夠了

唔知點解實物都係偏淺但影相出黎隻紅都似官圖咁深

好似超人系列都咁 隻seven又係
攞上手好暗同啞 但影相無事

今晚影

留名睇再出多隻真人shf

硬係覺得新超人個樣怪怪地 唔知係咪對眼太細

明天請早

所以我淨係買傻佬

下個月

個直播細聲到

炒撚咗收音條友佢

經典

感覺明天聽唔到海海講野

無咩人識了

期待嘉賓

對眼太可愛，水汪汪咁
敵役啲眼神好好多
唔一定要銳利眼神但唔好太可愛

佢都唔係賣可愛嘅..

明天希望有個元氣彈打過嚟

以前睇都唔覺馬林艾斯條啫啫個位似塊廁所板

あんたは、五手で積む。

朝早有社長

拉打呢

明天晏就

同問

早上社長錶花 晏就

希望有驚喜

時蝗build

早兩日都入咗佢

已射thx

呢個係人都知

為地球

我果隻腳掌偏鬆

入得好 正到爆

聽日好忙 要睇社會登場

唔忙
唔睇

我個隻啲左肩花咗 仲有啲膠水係到

我個隻心口花左，依隻QC 係麻麻，有好多人斷角

幾忙都要睇

Netflix

YES

香港同日本Netflix 好似唔通

世界同時...

世界同時喎

呢啲form好似上年best match 咁出得一集又唔用唔太想買 等之前雜誌圖流出個強化form 睇下點先

係喎

太好了

又魂展見

最快4月 ？

排緊一個希望

如果HT有人龍
兩條龍會唔會相撞

要搵警察維持秩序

十樓咁誇 班人傻架
放假係屋企訓多陣好過啦

Dragon Dragon
Be the One
Cross Queue
Yeah Yeah

炒單呀

我睇fb啲人cm咋

又黎

孤仔都已經開到3000喇啵 仲有得炒

一間鋪仔點打得贏炒家

睇下點

過兩千都唔會考慮

cls排到12

今次仲唔發

15年隻shf定新野

Anime 示樣

果隻灰鳩嚟

E家隻hazard去邊個平台睇都要700up 冇啦啦個價又咁高既

佔......旺角正式

等4月喇

都未計hazard堆水貨

最怕4月都冇咩貨

無啦無啦

信和開始多人了

想用生命值硬食

信和後樓梯依個星期人流好旺

見到咁多忠實玩家真開心

來吧

唔驚有人打劫

等等啦

食花生

食緊花生+1

尋日先見到600 今日就700up

話說x1係咪都應該咁多人

突自投資者多好多

搵圖先明你講咩

舊素體改色

開始帶頭盔

究竟有幾多貨

日魂限2都唔會多貨啦除非有朋友喺日本可以幫手訂，唔係既話只可以食炒，港魂又唔開

環保嘛

等睇人發爛渣

係愛

鎖國限咪引晒d炒狗過去自己地方 仲衰

賺個倍呀

等緊

資助旅行 睇唔透點解要咁執著突自

呢層我就唔識教人生意了

咁突自真係靚嘅

講seed 我鍾意命運多啲
雖然個機師...

好彩我對seed免疫

係西貢都要食花生

google

唯有睇下之後會咩價啦

也咩囉

咁突自成個design靚好多
金色配得好靚

嘩屌 不要再說了
魔劍破壞左成套野

呢層就自己考慮啦
你可以揀搏一搏單車變摩托等4月
但有機會係搏一搏就搏左個摩托價番黎都唔出奇
呢隻hazard我唔咁搏
利申 今晚交收

又鞭鐵血

鐵血第三季

句也咩囉先係重點

無撚錯

唯有留意fb啦，琴日有人開600都搶唔到，跟住睇留言有人出750黎騎劫

當年社長+單車都收左900

就到架啦

幾錢收

600個個係我旋拍禁制個個黎
佢擺上旋拍3分鐘我就已經pm左佢

650旋

然後繼續削人棍
一邊削一邊也咩囉

我淨係睇fb交易區，宜家好多都開700了

鐵血印象中得一季!之後一定唔係鐵血嚟

但係佢又唔覆人
我都懷疑緊佢究竟係咪得我個1隻
定私底下pm人

偽善撚

當時孤仔先625
宜家到到都貴過佢

無諗過咁好賣掛

早買早享受 遲買平幾舊

四月都620，相比孤今水真係平左

Fd搭fd由佢食 最緊要我4月唔洗撲黎撲去又驚炒

新平成最型既form,唔好賣就假啦 仲要個陣個故事仲係好撚正

煎巴檸檬同籮巴隆都型既

啱既，全黑實無死，好似社長同joker咁

dark..kabuto

少隻角

咁我鍾意戰旗mode

證明sigma project唔得

我好似對hazard免疫

joker 明明桐山漣靚仔d

我訂左 無謂助長喇 有大貨

何必呢 不過早玩早享受

話說孤仔係咪諗住唔開哈薩克

巴打去咗邊到訂？

孤 銀行過數 fb打交道 就係佢話截果日

上fb徵hazard 有人pm我700

哈乜克 二次受注 六月

笨大

隕石

三轉貨

好燶呀陣味

無任歡迎
玩家福音

佢咁樣日限又限人二 緊係多貨剩
想清貨又想打擊水貨

港魂做下野得唔得

對望

日本限定 大過天

你想佢出一轉

講真三千蚊對我嚟講係唔捨得買mb
仲要咁多人高追 真係鬼叫我窮

今獲唔駛啦下話 MB就唔同講法

唔值

環保重用

佢出咪幫襯下囉 反正依家得一隻 有咪入第二隻裝鷹鎗頭

我抽日魂，唔中就慳返玩少隻姐

幫人抽

都要排隊架

六月 哈乜克

炒家末日

魂貨 三轉受注
魂限 暫二轉

嗰時joker都兩轉貨都一樣少貨 可能末日唔到

笨大表示新模 不了
一模多用

港魂任撳 無人撳講條鐵咩

我就冇你咁樂觀

環保

睇完啲展品但未有得訂好有失落感

kiva開訂未

未來呢一年

或者被消失

11月1 先開

三碌棍

地理優勢

日本開訂咋

19 年 12月

聽住先

等阿美

不可動藝術品

瘋狂打J

Iron Leaguer

啱啱瞓醒
好心咁多貨一開始就咪抽選啦
利申唔關我事

一開始HAZARD有抽咩

唔通我第一隻買既shf就要值崩

尋日唔係日魂抽選咩
定我記錯

想當年追

唔好咩 對新入坑嘅人黎講係天大喜訊

哈乜克唔係抽呀豬

係日魂訂左

咁應該係我未瞓醒
人人有hazard

其他魂展商品就係抽

仆街中時蝗

追緊文
突自

日魂愛的提示

孤就炒魂展貨啫 連精冇炒都唔開訂 而家開都要等到6月 慳兩百等8個月

投資機會
炒下單

排到上10樓
不了

Cobra同rider system 個兩支bottle
同時王隻錶有得fight

hazard 玩家福音

見到公審緊大志衛

仁叔買咗450蚊嘢
點解淨係扣咗我300蚊

佢間唔中有拆扣

頭先去開福利買arx8 facebook見到。忍唔住搭返轉頭買部機先

買左部機。人再平啲先入。始終b記囡囡做得唔好

後入

唔太想買

衝動

我想問下社長個god maximum mighty X 點解可以比人reset到

有無建議

hazard成7舊水都咁多人要 啲人係咪唔知開左訂

孤仔當時人人限一

果陣開訂幾多？

早玩爽半年

625

快半年玩爽啲架 好多人隔咁耐熱情會大大減退架

Reprogramming，Bugvisor2本身好似有抑制病毒嘅作用

有錯請更正

冇限好似

定老社個RESET

老社留reset俾車車用黎專攻十億 好似係
reprogram係十億嘅
打完車車變返做人

本身好似係限一
記得有人話訂一個40尺櫃

都係差唔多價位
不過個地台支架邊度買

有act 4

350又唔係平 鍾意咪買

啊sor，剛剛睇返

十億外掛造game，老社reset、無敵嘅reprogram,能力最大化 邊個勁啲

6月再開訂又點，一樣限2，鋪頭都唔知開唔開

MK7 唔連格納庫 係唔係未開始派貨?

白眼仁仲未派

派咗

今日先出貨

Build係咁上下啦 又多咗個座
Faiz就不了

Y拍6月558

冇收到米青通知

原來我記錯數字？
呢個咪皆旺阿勇

順應要求

誤會咗

新手求指教
乜鬼原來無shf?

X 對眼係咪唔掂

我見到d圖好似偏黃

裝著

好似又係一黎真骨

我以後都唔噉啦

開名

魂展

見間野真骨fj 幾平 但唔知有無伏

冇

之前交收過都冇乜野

買過A哥同FJ
真係全新 放心買

打佢屁股

諗緊去皆旺訂番隻
但一諗到要6月就

你地魔鬼黎 得閒出去睇睇先

去啦

但我唔明reset可以剋到十億 點解老社唔自己用

雙入啦 兩個頭

已三入

are you ready

無呢個技術

好咁多

無睇呢套但就咁睇右邊靚好多

出怪人一定支持

唔想下下都係拉打大戰

日本今日先出 ？

走前扭多次 中吖！

係
今朝先收錢

嬲嬲地聽日出去買隻Luna trigger
見到500都唔使 平過港魂加運費

好怕中火箭頭

有生之年見唔見到到笨大出把列車弓

mad rogue都冇，食撚得屎 想要把忍劍都冇呀屌佢老母

樂趣嚟

第一轉已經訂咗
幾時有得收hazard

原來如此 咁通常要幾耐先到，求指點

你地J hazard,我j何潤東啊，好興奮啊

正

星期六終於有時間玩下玩具喇

我都未買lv0

加價轉售

勁過尋仇佬

綠眼

Yes 慢慢等

幾錢邊度收？

無人理

旺角入老現全新
你係富家子弟

點解大家都好似係旺角咁嘅

水嶋復出拍劇 唔知會唔會回歸埋拍拉打

叫佢做多次招牌動作佢都尷尬

個個放假鼠出去出血

炒家死全家生仔無屎忽 屌你老母

起碼依家復出都叫有希望

gatack返黎都好

隻綠色上得幾靚，有d興趣

無人識
我都要wiki 先知點解叫櫻島同做乜變左色

搶咗個真骨位都未同佢計

有1,2號算了，真係唔識呢啲咁舊既昭和

全部人都係旺角

不其然望下邊個撳緊電話

睇下邊個拎住拉打玩具就係鬼

係屋企睇緊食屎鬼

映司同比奈正到

要一睹四川仔真面目都唔係咁易

又等跌

懶得出去

又有左面兩位

有拉打嘅活動就有佢地

白費了

本身唔忙掛...

真係好正

+1 袋定單

今水應該好多人過數，單都無

Fb單表示手機搞掂

我諗緊隻SF點算

多咗隻？

有單安心d

無興趣

大力妹

我有興趣

雙入咗. 預咗第二隻都係放出去
係唔知放日本定香港
預咗俾人屌

當地當然最方便

炒狗等比狗屌

再劣下

日本都好渴市

要食炒就當玩少隻

見相識一場 都無謂搞你

我都明白，所以ok的 放日本最好

放一放成個月租金

呢位巴打咁多負皮嘅又

你日本寄返香港都麻煩
日本放咗佢啦
唔放俾人應該大把舖高收？

正到

我琴日攞完出黎已經有人問
可能試日本
唔放鋪la, 鋪食水好深

聽日28號

咩日子?

唔是海海去魂展做嘉賓 ? FF會有料爆

神降臨既日子

d買取價好低

係咪擺得太柒

今晚咁靜既?
個個去哂做嫖客?

屌你咁囂張

出現了
好似係買DX斧送

真毒日

真毒

預巴做緊牛仔

荒野大嫖客呀嗎

無咩事返出去睇波先

等緊國家打比

唔係聽晚咩

都你黑色 玩住先啦

無啵

我屌係喎 感謝提醒

咁有錢既你

今個月好大獲
今咁耐玩具最大洗費嘅一個月

孤仔隻hazard 仲未到

cls

好似話今集冇得嫖喎

打機呀hi你

我個隻要下星期先有

到時有埋小提琴就正

咁既話要雙入了，第一隻令我有衝動雙入既拉打

箱入啦

我都諗緊雙入 對上一隻咁諗已經係E哥
開完覺得一隻唔夠喉

e哥反而一段，kiva可以一隻拉小提琴，一隻坐王椅

差隻騎電單車喎

應該三入，加多隻wake up

電單車用黎擺既姐

再數落去
正解係箱入

等孤開訂再算，暫時淨係睇到賊船有開

罩船開左雞巴

係唔入。唔入唔洗煩

童年回憶點睇

震驚十億人口嘅秘密
其實真係設計得好有意思

然後咁岩我玩緊w 成件事好有畫面

睇完了 原來係咁的 之後是咪可以戰劇場版

是呀
重有A哥 E哥外傳

不得不提A to Z真係唔野少 正

有外傳咁猛料 得閒開a to z先

建議先睇電影後睇外傳
電影有三套我記得
一套係講skull
A to Z
同Dcd同場
好似係

3套咁多 有料

偷圖

不了
此龍兔不是彼龍兔

出膠袍又..

21用頭

*11月頭

不過如果龍我外傳 build無新form的話⋯
依隻金銀潤先係真final form

龍我外傳有新喎

Build都有咩
有冇樣睇下

sor 女主角無

睇神降臨

錶芯照買

唔係DX唔多想入

唔係DX咩 ？

似龍柒

咁就不了

真係仆街，又出垃圾膠

入完先知中伏

尋日龍騎 女主角阿嬸 死咗

恐慌拋售

好快有人又賣行版做日版

又阻人搵食

要從伏中成長

下

成蟲

SHF拉打特攝綜合POST667 環保魂展特輯3 終於完了